韓農 同 香港示威者的 分別

黑警拿盾推前, 韓農就順勢2個人一齊向後拉
比佢地搶咗14個長盾

韓農字典中, 和理非唔喺最重要

國師陳雲走得太前

我印象中胡椒噴霧對韓農完全無用，人地仲食得辣過你

嗰陣的警察仲係受到法律限制
要為自己的行為承受法律後果
所以會比教克制
而家的警察已經係特權階級
唔會受到法律制裁

班oppa好勁

人地當過兵